其實個隻係咪公安，阻唔阻到人真係重要咩？

入機場，就係為左俾班細路休息
等佢地唔洗再俾人打
唔洗再人隻眼俾人射爆
平時出黎發夢，無影響到香港人咩？無影響到Ｄ商家佬咩？
好啦，呢家Ｄ白鬼一屌兩句
你地就縮撚曬，為左拎個爛柒光環話要ＳＴＯＰ機場

我屌撚曬你地老母
你地ＳＴＯＰ左，係咪又想Ｄ細路出去俾人打撚爆個頭啊？
去到呢步，係革命，係要推翻呢個政府既管治
無論港唔港獨，定係真普選都係由人民意思去重組新政府（如果你去到呢一刻，都無咁既心理準備，就走啦，唔好再阻住人，本身打公安定黨報既人係無問題，只係你地行埋黎阻住曬先搞到Ｄ鏡頭黎撚曬）

真係怕阻到人，咪一三五佔，二四六放假囉
你唔玩機場，就日日都有成百個細路俾人捉，日日都有人俾人打爆頭
香港今次輸撚左，就大家都要服侍班大陸狗
男既俾人當奴隸
女既被逼嫁俾佢地

如果因為阻到人啊，打人好暴力啊，就要收自己皮既話
我寧願老解入城殺撚曬我地算

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 睇個樣都似係警察 好明顯 請廣傳

屌，係咁又點姐
你地見到咁就割撚曬
分化曬
好啊，唔玩機場
推返班細路出十八區
日日俾人爆頭爆眼
捉返百零個
咁樣大家係咪就好心滿意足？
因為阻唔到鬼佬，因為唔暴力（只係被施暴）

屌撚曬今晚話勇武黑化既人